★iphone feel]今日$4000表格可以walk in有貨未？

想知

眼紅者勿入

先達價

lm

有現貨未？

none know

冇人知？

攞份表黎睇下填左咩種族

未攞

老貓假膠?

幾多日冇出街

要指定地點喎

推

自己上網print 啦

no printer

no printer+no信封

why 冇人知？

全港又冇貨？